啲人成日都罵十字軍東征

但係冇人記十字軍之前
伊斯蘭教點逼害侵略同屠殺基督徒

基督教西班牙幾近乎消失咗

歷史學上當時回教係咪真係有上虐待基督徒都仲有爭議
如果你話戰爭中殺害基督徒士兵就話殺基督徒
咁同支耶人有咩分別?

有啊 仲要毀滅教堂

我就真係想聽下樓主講穆斯林係十字軍之前點逼害基督徒

求教

樓主所講既應該係指塞爾柱人時期對巴勒斯坦基督徒既逼害
但如果係呢講實際上都有講法指根本係冇大規模逼害架喎
反而十字軍屠城個堆就真係大把證據

五毛/大中華最鍾意講呢d

臭蟲論同相對主義